殺人政權必須倒 歡迎白警加入 做句大標語先有用

831死嘅人，係多過新屋嶺死嘅人。
你信唔信？